培敦中學林佩儀校長：我們沒有強迫學生寫信讚林鄭 蘋果日報失實

吿蘋果誹謗啦

不了，要釋出善意

夠膽挑戰蘋果枝牙膏?

嗱 校長強迫學生 唔係事實

咁改為校長要求老師於課堂上，要求及指導學生寫文章讚揚施政報告 啱啦嘛

咪諗住推給老師 卸責A字膊校長

對對對，只可讚美神

不存在乜乜柒柒
tone都學到十足

呢啲只要有一個學生話有,你就百辭莫辯

教學生獨立思考？未死過

培養學生獨立思考?
散播港獨

培養學生獨立思考，並不會要求學生有任何既定的立場

即係學生支持港獨都可以？
點樣做校長！要立即釘牌

報国安法，拉得

讚揚唔係事實

事實可以係表達支持，鼓勵，讚賞，感謝，讚成 又或者係 support/ endorse / encourage仲知就唔係讚揚

語言藝術，驚蘋果牙膏

為左食花生搞到毒果又多樣野煩
唔好喇

仆街支那蝗語 直抄英文文書字眼
「沒有」都要改寫成其他字

口交部發言人林校長

如果有一個學生出黎做訪問佢就GG 了.....

到時黑警會用国安法拉個學生

大膽林賤婦，竟然要培養學生獨立思考，仲唔係收咗美國錢宣揚港獨?人嚟，党安法侍候

暫時未輸過